[有圖］咁樣係咪性暗示

今日叫左個外賣，一打開就見到

扯左既話算短

6666

睇少d咸片啦

JM9

牛b

樓主真人一定好撚靚仔

個廚師佬琴晚打完丁今朝忽發奇想今左哩個餐

佢想屌你屎忽

樓豬cow死女啦

樓主真人係咪成日戴帽

番意番個飯有條撚印左係度